\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Nachtfahrt}
\index[in]{Endlos lang zieht sich die Straße}
\index[in]{Nachtfahrt}

\begin{picture}(0,0)
\put(-160,-490){\includegraphics[width=100mm]{./Lieder/Bilder/weg}} 
\end{picture}

\begin{tabbing}
1. \=Endlos lang \=zieht \=sich \=die \=Stra"se,\= "ub\=er \=Wolken \=d"am\=mert \=Morgen.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
1. Endlos lang zieht sich die Stra"se, "uber Wolken d"ammert Morgen.\\

/: \=Fr"uher \=Vogel r\=uft im \=Walde, \=Ne\=bel \=steigt von \=Berg \=und \=Halde. :/\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf a\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
/: Fr"uher Vogel ruft im Walde, Nebel steigt von Berg und Halde. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Auf dem blau\=en \=Tuch \=der \=Blusen \=liegt \=der \=Staub der \=vie\=len \=Stunden.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
2. Auf dem blauen Tuch der Blusen liegt der Staub der vielen Stunden.\\

/: \=Schweigend \=zieht die \=junge \=Horte, \=wei\=ter \=Weg braucht \=we\=nig \=Worte. :/\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf a\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
/: Schweigend zieht die junge Horte, weiter Weg braucht wenig Worte. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Wer kann uns'\=re \=We\=ge \=messen, \=wer \=kann \=unser \=Wol\=len \=w"agen?\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
3. Wer kann uns're Wege messen, wer kann unser Wollen w"agen?\\

/: \=Alle, \=die mit \=uns mar\=schieren, \=wer\=den \=Weg und \=Ziel \=er\=sp"uren. :/\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf a\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
/: Alle, die mit uns marschieren, werden Weg und Ziel ersp"uren. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Neuer Tag \=wird \=Son\=ne \=bringen, \=Son\=ne \=ruft das \=jun\=ge \=Leben.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
4. Neuer Tag wird Sonne bringen, Sonne ruft das junge Leben.\\

/: \=Dunkel \=kann es \=nicht mehr \=halten, \=muss \=zu \=Hohem \=sich \=ent\=falten. :/\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf a\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
/: Dunkel kann es nicht mehr halten, muss zu Hohem sich entfalten :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: turi (Kurt Kremers), Nerother Wandervogel 1962\\
FA: 66 GB: 85 LB: 112 MO: 65 TS: 252
\end{angaben}
